818 就算政府點樣反對 香港人都要企出黎

我地一向既行動就係對抗政府
希望各位對自己身邊既和理非可以宣傳下 ,不論係親朋戚友 , 老定嫩
唔好因為無不反對通知書就唔出黎
從來我地最大既武器就係人數 , 唔係我地所謂既GEAR
大家可以用自己既經驗去引導佢地
例如: 次次港島遊行都係會去到金鐘 / 中聯辦附近先有狗之類

唔可以話係最後一次 但我地一定要俾政府知道 香港人係唔會因為佢既暴政而跪低

五大訴求 缺一不可
光復香港。時代革命

自推十連

721 811

推

最後一推721 811

大陸人都調轉槍頭 , 推到你身邊個班怕事既港豬出黎迫爆維園

818 維園見

818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

818 塞爆維園

推到核爆推到核爆推到核爆

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

有冇不反對通知書都去

光復香港 五大訴求
時代革命 缺一不可

818 港島見

Push

818 帶埋你所有既戰力塞爆維園